發夢唔好再入葵涌碼頭呀！真係拉哂都冇人知！

行還行 行到美孚好停喇！
千祈唔好咁天真諗住可以行入葵涌
只要一行經葵涌碼頭
狗車就可以前後包抄
周圍都冇路走 冇車
真係跑幾快都走唔到

嗰度仲要人影都唔多個
一冇埋記者 真係被狗拉哂都冇人知！

天真以為行到葵涌就冇事嘅話
錯喇！唔好忘記仲有葵涌警署呀！

如果以後玩九龍 唔覺意又行到入美孚
麻煩各位手足提醒其他人
千祈唔好再咁天真行入葵涌碼頭

屌你老母有紋身手足全部同我入黎

唔好再入葵涌碼頭呀！

應該廿年都唔會入去掛

發夢今日有班手足入咗去
被狗前後包抄
但tg一啲消息都冇
記者都冇個

推

好似有人上左荔景比狗咬

同埋你地行得太快啦，3點未到有人仲係tst起步你地已經到左太子

Push

睇你識唔識行
其實美孚有好安全既路可以直去梨木樹附近
沿途可以落大窩口果邊

sor, 行太快

retweet police kill press

唔係呀

好彩個個位咁岩有橋上山
但即使係咁, 好多都未必有足夠體力快上, 所以同意樓主

入面有canteen ?

國際戰線 想connect 全世界就同我入嚟推！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

壞在美孚巴士上左橋, 行右面應該更好

仲行緊？

行上路一樣好危架

點解唔上荔景山路呀？我今日係屋企望落街都見到好多巴打行緊葵青公路，真係鬼影都冇隻

再向前行葵涌道會經葵涌警署
行荃灣路其實好長，更冇路走

不過今日荔景好似都重狗

吓 拉左

唔熟地型咪亂行

係, 本身都猶豫, 但後面一路黎, 前面又有條橋, 之後好自然行上去

行最前, 聽到後面叫快走, 上晒山, 有好多搭車, 有的停係巴士站諗, 少部份繼續行去葵芳個面, 十分鍾後已見橋下有警車

發夢我去到荔景俾狗封左去葵涌嘅路 再封埋上荔景天橋嘅唔 唯有返轉頭 美孚又有狗追上黎 好撚驚險

葵涌碼頭真係唔好制

直接掉撚左你落海餵魚又點話
又或者收埋你入貨櫃永遠被消失
所以千奇唔好咁傻豬

見到好多女女上山上得好辛苦

push

咁大穫

咪撚玩梨木樹都有狗屋

唔撚喺呀？
仲未有消息？

有冇手足知道最後咩環境

講認路，你地班後生好難叻過Popo, 萬事小心

真

中間有一兩個記者

荃灣狗屋經石圍角去梨木樹
葵涌狗屋經和宜合道
梨木樹真喺唔掂當

咁講，其實邊度都有狗屋
其實起狗屋果陣既目的就係要涵蓋曬全港所有area架啦
不過我自己都唔熟果頭
可能梨木樹真係好危險

今日三條路都好驚險咁
行左上九龍塘附近果班都好似冇記者跟

條路唔會去到果邊既
不過overall都係睇情況啦

呢句好同意, 佢有心圍, 行到邊都都圍到, 要多研究路線+冷靜執生

你點知的

Push!!

最後上咗公路行去葵芳啲手足點？

隊頭較少人行去葵芳, 冇行地底遂道過, 直接行平路, 個陣冇事發生

真好在班狗落左地一陣上返車

應該走到 人在荔景見到由葵芳方向行上嚟

周公報夢
好想知個結果
但發發下就醒咗

係！！我都想問班手足去左邊

我發夢去到葵廣食飯

發夢行行下中途有司機話前面有狗，最後去到荔景上左山，有手足上左巴士，有人足落山返葵芳，最後冇事不過諗返都覺得好on9

無事就好

所以最緊要睇清市區既地圖
有時行行下被迫去咗個完全唔熟路既地方
危急既情況下好易行咗條錯既路

唔好再入葵涌碼頭呀！

Up

真，我有朋友同我講返都係咁

所以真係唔洗跟實大隊

但係明明超多人 但係跟住擰轉頭 成班手足唔見曬

我發夢行左去新都會 其實我住藍田果邊 跟錯隊
諗住搭車返去可能有狗查車就去睇場戲 再搵車返歸

邊個位？

如果葵芳附近應該無野既

手足有無行葵廣好多野睇

荔景馬路手足入！

關唔關事

一上高架高速就覺得唔係幾對路
勁大段距離先到市區
前後包夾就麻煩 頭頂又有直升機

無呀 有咩睇

一場過去都唔入去
好多野食 又多特色野睇

發夢聽到有人叫跑啊 跟住就開始跑 不過大隊去咗另一方向

真係CLS,老尖行到去美孚， 好彩咁岩急屎屙完屎有巴士係美孚出先走到， 沿途都見到有手足行去葵芳

有天橋嘅位

直頭梨木樹已經有間狗屋啦

pish

我覺得應該無事既

如果真係出事 咁多人 狗實公布

小果一大班人有小部份人被抓 咁應該有好多人會上來講

如果一小部位 然後自己又行左去無人位

係咪有幾條橋 下面係爛地有好多車泊左？

如果真係焗住入碼頭 可以跑入去atl度避下 私人地方狗車入唔到去

個間狗屋 九成冇人 自己留意荃灣哨兵TG

新都會隔離條橋附近

老實講而家每次遊行對體力係極大需求 次次都行老鏈咁遠咁走
唔覺意跟錯隊/行錯路都未必跑得切
公路係極高危 狗車一到全部人都死得

之前見過有狗車泊入面

咁無野啦 個個位 半份鐘都可以聚到過百人
咁應該散曬了

你地係咪幾條路入面最多人個隊？

做法不完美 會改善

應該唔係

個個位好荒蕪

我無事

我係其中一個 去到荔景地鐵站條橋一堆狗
換左裝乜事都無 無亂咬人

真，碼頭入葵芳都好遠路，入葵芳必經之路係狗屋

發夢見到大約7點係葵芳上青衣南橋巴士站有二十個防暴查緊幾個手足

老實去到美孚就好散啦 大把位可以換衫 街坊裝走啦

唔會 你地到左葵芳應該會有強大backup

推，想知當時有冇手足俾狗咬

推

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推

10.20被捕人士整合

樓上得啦知啦

P

唔好意思手機shot撚咗

手足你回左我六次

手機shot咗搞到狂send
對唔住洗咗版

H

攬炒、炒到盡！1

[香港人權税 + 停止聯邦儲備局/美國所有銀行借貸給 國企銀行/偽民企銀行]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦，。
一國兩制 ，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心對留港做生意。
對內地投資的資金 有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再藉錢給中國 ，中國的二萬幾億美元外債，必然大鑊！ 要求中國將 承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行 借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 大部分貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決抵擋的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，總比把貨物/資金直接運大陸信得過和可靠， 外資也從中得益甚多。

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好 ; 例如各類的簽證增加大量費用， 內地國旗和偽民企所有產品另外加稅

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/POPO打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

截擊都有兩種
一種係直接截龍尾 一種係用rb set係大部分地區截車
rb唔記得係邊次 但都係最近

發夢係頭個一大隊人去到荔景但冇上天橋。係高速有保母車接送上返荔景避左啲狗同rb。一大班手足上到安全走到

上到荔景地鐵站有狗亂衝亂吠

基本上個時上茘鐵嘅70-90%GG
班狗好精，狗車塞住荔鐡天橋後面，局啲前面個啲上天橋去荔鐵，但我個時收到風，茘鐵已經停咗，變咗党鐡牌甲甴屋了，有啲無事嘅生還者返嚟話出事，重狗起荔鐡，之後我哋後退，我叫啲人掉晒Gear，有衫換好換，有咩事匿埋碼頭，碼頭好大，匿埋未必有人發現，無事先走，唔知有無人跟，我大叫高速公路有隧道，隧道上有巴士站，比啲唔識嘅人聽，同好彩有義士揸車義載，不過唔知下落，因為唔知有無road block，我盡量比啲細嘅上義車走，的士走，佢哋太細，起碼頭出現好唔Make sense，風險比我大，我年紀比較大，有咩事扮碼頭收工嘅人，因為我以前碼頭做過，知有咩交通同點扮，同好彩有好多的士出現，我諗佢哋會上掛，最後我去咗公路巴士站上咗巴士走

係貨櫃被人抄牌

公海來架手足 打返格子

Now有少少呀，拉咗幾十個

唔撚係掛

Sor

抄大概10個，抄完走得

其實去到長沙灣 荔枝角 最盡去到美孚
全部就應該要散
跟住大隊行之前諗下自己做緊d咩
有無咩目標?
撤退緊走佬?
如果已經無目的，其實唔需要跟住所謂大隊繼續行

be water唔係叫你一路走
唔係比狗慢慢追住走 然後大長征

散水都要真be water
走入橫街窄橫搵適合地方換衫
然後融入返鬧市食飯又好做路人又好
好似水一樣咁四處流走 然後逃去無蹤
be water唔係大長征呀

有部份係因為早到既人封死晒TST
成個TST好多巴士都入唔到
唔少路線改左提前幾個站做總站
一落車就直Join團

岩

去到長沙灣就要諗點走
睇定tg 留意啲狗嘅分佈
去到美孚已經太遲
豆潤咁大地方喱都無得喱

荔景宿舍長期有狗車係入面

荔景宿舍係山頂 過荔景行下路就過到唔洗上山

邊有...

基本上班popo成晚係成條荔景山路開車來回循,由美孚到荔景地鐵站，甚至上到祖堯同荔瑤,專捉長征手足同由荔景地鐵站行上山手足

美孚唔搭黨鐵
得中間個巴士總站 全世界都睇到你
一係就泳池隔離 好易俾人包
長沙灣仲可以行去海麗海盈,再轉出大角嘴
海麗個頭環境相對開闊
如果唔係大隊形式走人其實幾好走
不過盡量唔好太夜,夜晚無長沙灣個邊咁旺,俾人夾真係無人知

梨木樹好撚遠喎 咪亂點人

未行過葵芳俾狗截撚咗啦

以前就係狗屋
依家變左cid訓練中心

我地條龍太長又行得慢，後面批手足好似出左事

換衫食譚仔好過啦
馬會都無開

推！！呢樣好重要

係喎屌你想賭都唔撚俾你入錢

好同意
寧願留喺美孚食下野等通返車先走
我係其中一個入咗碼頭既人
點解當初會入去係因為好多人沿住貨櫃碼頭對出既公路行
突然有幾架狗車駛到附近停低放狗
於是好多人跑入去碼頭避難
個陣係好絕望, 明知碼頭冇得走都要跑入去
同時都有看更見到好多人跑入黎就指畀我地睇小巴站個位置, 多謝佢地
我好好彩上到第一架黎既小巴
但有3架狗車都同時駛到埋黎
落咗十幾個防暴搜車
check咗兩個人既袋冇事走咗
大家都鬆一口氣, 有女仔仲喊咗
我好好彩走到
但唔敢想像仲有好多人上唔到車點算
諗返起都覺得恐怖

其實我覺得個頭好撚伏
一頭一尾搵狗封住中間就無位走
真係行遠少少換衫遊水好過

無事啦 錫返

你地都好勁

下次唔好啦留低齊上齊落ok?

點解唔係荔枝角左右散。。。

其實如果一大推人淨係行一邊行車線係極危險
popo車突然係你對面線衝上黎跳落車已經死

下次一路行真係諗清楚要唔要離隊走人

公路無街坊
叫名都無人聽到

有冇圖/片？

我係ssp 叫再前行只係死路一條去荃灣冇人理我
根本大多數人只係係咁向前行

路障手足全部入黎！

行左入去?

你地好彩看更叔叔肯幫手

補返幾張相，頭先7點幾8點時大量（約30人）綠色防暴狗由荔景黨鐵站行岀荔景山路,應該想圍補喺荔景等巴士手足（當時黨鐵已封美孚至尖沙咀），一無所獲。之後上咗狗車不繼兜圈荔景,祖堯,瑪嘉烈之間

天橋係要街坊塞
有工種既唔好上橋

睇到個標題都R晒頭 邊個天材諗到行嗰條路

又要唔熟路差啲Team Kill

好啦 大家瞓啦 又要做港豬

發夢行到美孚都覺得唔對路
不過見後面仲有勁多人跟住就繼續行
一路有加直升機跟住
行到荔景突然有手足大叫有狗快跑
沖到葵芳變身入葵廣食飽飽先搵巴士走

申利港島人，行到深水埗長沙灣已經好迷失

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

點啊？葵廣ok 嗎？有無去飲暴徒茶店？

補充一句 dllm邊個諗呢條路線出黎
紅磡行到葵芳十幾公里對腳都抽曬筋

講左好多次去到長沙灣道尾就靠行去美孚
唔好上橋 上橋一定死

下次有遊行一定要講返

食左隔離間芝士意粉，好正
隔離間連儂奶茶太多人排
我好攰放棄左

就係連儂啊

巴打下次可以搭930 來 好快

上到公路 我其實好擔心個電動輪椅個哥仔
無電點算

係美孚上高速果陣 中間已經有人叫唔好再行 但無解釋點解唔好再行
結果大家繼續行 可能後面太多人

sad

喺美孚變裝混入人堆走啦，人多，又係交通樞紐，黑警好難做嘢㗎

公路中心d水同寶礦力其實係邊度變出嚟???

有人熟路嘅你地唔聽結果咪奶野

熟路就行前d帶路啦
行到公路中心有狗出現真係一網打盡

個重點係team入面冇幾多人係熟路
得一個提出嚟啲隊友當你9up

應該係地膽見唔對路就先走 結果淨返既全部唔識路

會唔會係南昌上緊已經覺得唔對路

係美孚停咗陣本身都唔諗住上，不過啲手足一直行冇停過就跟埋。大家都係唔想咁快散水姐。

熟地形真係好緊要，開花唔係亂撚咁開

開花個原意係俾手足喺自己區做打機任務
結果個個貪得意跨區玩散果陣唔熟路俾狗咬

呢條線我估係跟住飯民隊頭行完俾人點咗向北繼續走

搞一次葵涌碼頭大遊行囉

咪on9 一樣係無位走 點解唔搞機場

姐係手足冇事？？

D

岩 大家下次可以改善下

原來今日荔景咁多狗
跟另一隊行左去九龍塘 然後去左黃大仙走
中途有3-4架狗車應該想去九龍塘包抄，但慢左一步比手捉rb 塞左喺天橋，7撚到...跟住就一路一隻狗都見唔到

Tui

住美孚，下次唔該換左其他色衫先，走上荔景山路又好，入九華村又好，入屋苑d平台暫避下都好啦，最好就東西四散唔好走埋一堆

美孚行去荔景
好宜喎，
行番去荔枝角個邊又得
點解講到好危險咁？

推 下次真係咪咁樣搞

tui

再推 其實係好危險! 唔好再咁行呀!

諗真，行到美孚一定要停，再行前啲，左邊貨櫃碼頭，右邊高速公路，只要狗車喺馬路停低，基本上無路走